當年泛民笑鳩梁游，今日君體也相同！

報應呀

又唔可以怪晒全部泛民既, 係D 豬腦支持者姐
例如何志光呀, 花生台呀, 果班人(鬼)呢
仲有笑鳩梁游既都唔撚止泛民班濕鳩支持者既
仲有熱城及其支持者
佢地半個月前已經得到報應
泛民濕鳩支持者只係遲半個月咁解

當初唔保梁游，註定唇寒齒亡。

鬼唔望選管處以「不擁護基本法」為理由，永遠ban晒呢幾個人終生不得參選

根本天琦浩天被dq嗰日就要出嚟

一開始入唔到閘就要出嚟

正評
推